有人喺度吹割蓆風

小心

手足, 聽住,
我地打風, 死人淋樓 都好, 點都唔割
和理非, 勇武, 文宣, 冷氣軍師, 中坑, 街坊, 以至保安,
只要係同一陣線既,
我地打龍捲風都唔割